\addcontentsline{toc}{chapter}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\renewcommand\bibname{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\begin{thebibliography}{}
	
\setlength\bibindent{1.25cm}
\makeatletter
\let\old@biblabel\@biblabel
\def\@biblabel#1{\kern\bibindent\old@biblabel{#1}}
\makeatother

\bibitem{m_types} Градов В.М. Компьютерное моделирование / В.М. Градов, Г.В. Овечкин, П.В. Овечкин, И.В. Рудаков --- М.:КУРС ИНФРА--М, 2019. --- 264 С. 

\bibitem{actual} Посещаемость <<Мои документы>> в 2022 году [Электронный ресурс]. --- URL: \url{https://www.mos.ru/news/item/117681073/#:~:text=%D0%95%D0%B6%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B5%D0%B2%D0%BD%D0%BE%20%D0%B2%20%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%81%D1%8B%20%C2%AB%D0%9C%D0%BE%D0%B8%20%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B,%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B%D1%85%20%D0%B4%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%83%D0%BF%D0%BD%D1%8B%20%D0%BF%D0%BE%20%D1%8D%D0%BA%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%BC%D1%83%20%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%BD%D1%86%D0%B8%D0%BF%D1%83.} (дата обращения: 12.11.2023).

\bibitem{serv_types} Чуев А. В., Юдицкий С. А., Магергут В. З. Расширение концепции ООО-модели для систем массового обслуживания на примере многофункционального центра предоставления государственных и муниципальных услуг //Экономика. Информатика. – 2015. – Т. 33. – №. 1 (198). – С. 85-93.

\bibitem{har1} Пронникова Т. Ю., Рассказова М. Н. Применение имитационного моделирования для оптимизации бизнес-процессов обслуживания клиентов в многофункциональном центре //Прикладная математика и фундаментальная информатика. – 2022. – С. 122-123.

\bibitem{har2} Сутягина Н. И. Моделирование деятельности многофункционального центра как системы массового обслуживания //Карельский научный журнал. – 2015. – №. 1 (10). – С. 199-203.

\bibitem{ak_det} Бобков С.П. Моделирование систем: учеб. пособие / С.П.Бобков, Д. О. Бытев; Иван. гос. хим. тех. ун--т. --- Иваново, 2008. --- 156 с. 

\bibitem{ak_types} Ожиганов А.А. Теория автоматов. Учебное пособие. --- СПб: НИУ ИТМО, 2013. --- 84 с. 

\bibitem{sheme_types} Альсова О.К. Моделирование систем: учеб. пособие. -Новосибирск: Изд-во НГТУ, 2007. --- 72 с.

\bibitem{va} Блюмин, С. Л. Дискретное моделирование систем автоматизации и управления [Текст]: монография / С.Л. Блюмин, А.М. Корнеев ; Липецкий экологогуманит. ин-т. -- Липецк: ЛЭГИ, 2005. --- 124 с.

\bibitem{smo} Осипов Г.С. Математическое и имитационное моделирование систем массового
обслуживания. – М.: Издательский дом Академии Естествознания, 2017. – 56 с.

\bibitem{smo_chan} Григорьева Т. Е., Донецкая А. А., Истигечева Е. В. Моделирование одноканальных и многоканальных систем массового обслуживания на примере билетной кассы автовокзала //Вестник Воронежского института высоких технологий. – 2017. – №. 1. – С. 35-38.

\end{thebibliography}